721麻煩所有和理平幫手blackbloc同帶物資

即使大家係和理非
請繼續黑衫黑褲 同埋帶哂安全帽出黎

試諗下如果義士得一條友有安全帽
係人群中比狗抄咗牌佢就好危險
但當十個和理非都有頭盔
義士比狗抄牌機會就低好多

同埋安全帽體積大
單靠車隊一箱箱都運唔到幾多
所以一人帶一個出黎
用唔著就比前線
補給線壓力就低咗好多

同時間 大家都可以帶多d無攻擊性嘅物資
燒焊手套
3m眼罩
遮
生理鹽水
浮板/紙皮
乾糧
等等

大家都行出黎
不況做多一步
幫手帶多d野

同時唔洗一出黎就將所有野扔去物資站
四圍遊走嘅時候
見到有需要嘅人先俾佢
咁樣物資都運用得更有效

最後多謝大家一直以來嘅支持
兄弟爬山 缺一不可 天佑香港

我無野講

請問721依家到底點安排？又夜晚先嚟升級？

坦白講 咁多次升級都係現場手足即場傾出黎
無特定agenda
所以最好準備 最懷打算

所壞打算

朝早唔call人邊夠人升級

所以都係睇人數食飯

幫手call人朝早就出ok?

Ok

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？

物資list參考：

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

每人出幾百蚊帶過黎
好過一大批去五金買呀

推

Push

我冇嘢講

上面個層係咪衫黎？
手套可能一早放出去
或者擺物資站都有人拎
衫嘅話 唔怕麻煩最好就真係散場/係海富位派
大家唔走都醒唔起要換衫

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我都係收到依張傳單 , 好似早上， or 日光日白上黎集結左先好d,

人手推番有用post

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入